一人一個觸電的一瞬間

有次遇到一個好安靜嘅人
我講咗句好無聊嘅笑話
對方笑咗
笑得好無保留，好似小朋友一樣
就喺佢笑嘅果一刻我有一種心跳skip a beat嘅感覺
不過無後續

乜春

你講左乜鳩

冬天HI到欄杆

細個喺親戚屋企唔小心摸到電掣

細個去公園玩有靜電

有次個燈制壞咗，我關咗總制去換
換換下我老母反嚟，屌我做咩關咗個電制，跟手開反
我痛咗一下個總制又過，佢又著反，我就出去屌佢

細個去科學院參觀
有啲咩LED燈環保展
燈座中間有一個冇燈膽
督咗隻手指入去
痛到仆街
好咗冇乜事
都冇同屋企人講

觸電好痛

同個第一次見面既女仔講左個鹹濕笑話
佢輕輕一腳踢埋黎

個下面無表情，但其實係好心動

利申：非M底

推金屬門柄時成日都感覺到

有時坐得耐對腳好撚痺
一郁好似觸電咁撚樣

細個時玩電蚊拍 一掂到痛撚到爆

試過部電腦漏電
應該係外殼漏電

一掂到即刻跳制

好撚痛 好彩有著拖鞋
最後換左電源線

試過掂水龍頭 "拍" 一聲觸電咁

濕手開燈制

大家係咪get錯

有次遇到一個好安靜嘅人
我講咗句好無聊嘅笑話
對方笑咗
笑得好無保留，好似小朋友一樣
就喺佢笑嘅果一刻我有一種心跳skip a beat嘅感覺
最尾屌厭咗分手

細個玩 PS1
以前香港未強制用3腳插
所以部 PS1 係兩腳
唔小心連埋隻手指一齊插落去個插座
電到仆街

我睇完你段野都笑到毫無保留咁喎

買咗個大陛台燈，金屬身，有次開燈唔著，想拆個燈旦落嚟睇，一手揸住個金屬身，一手擰個燈旦出嚟，電到水氣掣都跳埋，我足足坐咗5分鐘先定到神，跟手掉咗個台燈去，DLLM死人大陸嘢漏電

落雨天燒焊 換焊枝個陣成隻手電到痹哂

條電線外面啲膠爛咗唔小心揩到好彩即刻縮番

試過拆左個插頭之後逐條插落拖板到

220v電左幾秒, 自己有種燶咗嘅感覺